如果不屈進行曲是英文的話

Here our march! Have you seen?
Those dauntless hearts, from our homeland!
To our comrades, though that is hard,
We will fight until darkness gone!

Before the dawn, Oh, have you heard?
Our battle cry, in choking fog!
Let our siblings shine in future-
And indomitable like us!

For justice let us fight side by side!
Let tears and blood not shred in futile!
In memorial of the oath we share-

May our offspring guarding this fortress!
Let freedom resides in our nation!
Keep standstill and shining through despair—
fortress of just!
只是這一切不過是主再來後的日子的影子。